渣打再揭違伊朗制裁令 恐遭美罰巨款

渣打集團（02888）因為違反制裁伊朗規定，6年前已被美國罰款逾52億元。彭博引述多名消息人士稱，進行詳細調查後，有證據顯示該行的伊朗業務比其承認的更為廣泛。現時美國正考慮是否向渣打及個別員工施加刑事處罰，並向該行作出大額罰款，或將在今年底宣布決定。渣打股價昨日收報65.6元，跌近1%。

留名等睇跌落40蚊

垃圾

Drop to 0

檯底交易你估咁易可以永遠遮住？

真係廢

國際金融妖股

猁記可以轉第二間心口sponsor

樓主巴打仲供唔供？

唔玩喇 比返d錢錢我

CUT撚晒伊朗客戶去啦, 仲等乜柒？
渣打都ON撚 既

不過年尾裁員, 又主要係裁香港奴工

起碼跌到去25蚊, 息率同EPS先叫吸引

計埋 regulatory risk preimum , 應該要等20蚊

巴打你有無買？

無

好想 28.8撈渣兜
唔該Trump Trump

16年低位都係4字頭
除非銀行投資方面又出現問題姐

高位幾多

即時多好多OL G

07年個時好似286蚊

drop to zero

其實伊朗呢件事影響股價衰足幾年，我諗好多人見過鬼怕黑都唔敢再入坑
偏偏我呢類大傻仔見業績表現有少少進步，無了解清楚間公司運作就落坑結果死咗都未知咩事

短線都係沽清好D, 一有呢D情況有排衰
2012, 2015 都有同伊朗有業務來往, 每三年一次

美國佬咬撚住唔放